【回應】Re:勇武行動停左、冇衝突場面，代價就係抗爭急速降溫

成個七月，八月上旬。
個個連登仔都話要 勇武休息，唔好出，和理非上場。

屌你老母，Trump 宜家出聲撐香港， 真係有一次港島和理非遊行，唔打架嘅。又話唔勇武嘅話 道氣會蝕。

屌你老母，前線真係聽連登仔講嘢真係死得人多。冷氣軍師彈出又彈入。，都唔知點跟好

我洗唔洗拎返啲「和理非上場」嘅post畀你地睇？

勇武行動停左、冇衝突場面，代價就係抗爭急速降溫

p license pushes

懶係警世咁 真係唔降溫都俾佢搞到降溫
太多人冇長期戰concept

818明明有晒共識 知道出嚟個意義係做咩 就係經歷兩個月勇武
所有人個立埸都依然堅定丫嘛！！咁仲降咩溫
我仲以為818唔割席 即係大家都有長期戰嘅共識添

d運動降溫撚放少d負能量啦！
唔係日日出嚟衝擊先叫仲有團火嘅 好撚柒多野可以做架
罷市罷買有冇做呀？美金有冇換呀？
外國文宣有冇做呀？有冇繼續寄信俾外國投訴親共嘅官員藝人呀？
我真係好懷疑d運動降溫撚 有冇做野 定只係冷氣軍師被冷氣吹到凍晒就話運動降溫

push

幫人簽,有人係到刪緊人頭,唔可以俾佢地阻到

凡是敵人反對的我們都要支持

一日半日就吹降溫真係弱智無極限
平時都六日先有攪作多
咁果五日咪到撚左冰點

818之後立即急涷

又唔見佢地818之前 話和理非完咗之外係咁

根本係失敗主義者
Between 今日少左散水撚 前線咪又係全身而退

55

歡迎警察捉供有力證據指出政府私插中國特警

評論白兵的一點短視
YouTube嘅白兵及其朋友白兵頭係我非常佩服的分析能力極高的青年KOL，各位如果未聽過他們的video就一定要聽聽：

香港有白兵這樣的青年才俊，香港的前途無可限量。但是白兵有時候刻意與和理非及泛民割席，這雖然有其可接受的理據：
就顯示了年輕人一些短視。因為後來有網友問白兵這場運動最後如何勝出呢？白兵沒能提供一個好的答覆。請恕我淺薄提供一些觀點給白兵及其聽眾參考：

1.年輕人急於求成往往忽略了要長期地全方位地對抗。八十年代九十年代的香港年輕人也曾為香港前途激烈抗爭（其激烈程度由前港督尤德在北京心臟病亡可証），當年的年輕人現在的中年人一直都有通過議會選舉、71遊行、64集會等抗爭，請傘後一代不要放棄這些戰場。

2.年輕人可能會對中共的惡魔本質瞭解不深，雖然爭取真普選是與虎謀皮，但是只要全方位錙銖必較（請參考以下幾點），一定可以玩殘十幾億人的老虎加跳蚤的。

3.中共計劃用深圳取代香港，這是一個好機會趕走香港的親中財團，他們放棄香港自然就不會為其利益而介意香港人自主。香港人要趁機說服歐美如果中共不給予香港真普選，歐美要制裁香港的親中財團的產品，同時培植和不制裁香港的反共經濟。

4.香港的反共經濟可以在各行各業包括金融及新經濟同歐美同行建立緊密聯繫，要建立全球網絡，可借助全球各地的香港移民。

5.香港的反共經濟要有百萬人或更多人參與，要有自己的產業規劃，要有市場文宣，要更多更快地使用人工智能等等新科技，要利用與深圳的就近地理位置借鑒深圳的成功經驗。

6.香港人要為反共經濟作出長期的抗爭，因為會被中共及親中財團打壓，因此要在區議會、立法會、選委會中爭取每一票。不要過於依賴某些歐美政治人物，要依賴歐美市場及在歐美經濟轉型中的各種需要。

光復香港時代革命心